中國就由得人死，歐美打算武肺點收科？

日日咁爆
爆多一兩個月
唔公佈當無事？

老實講
好撚失望
估唔到歐洲都咁撚7廢

成班White trash成日扮曬高人一等圍爐打飛機

預撚咗佢哋遲早有一日會仆街

國際勢力可能重新洗牌

Black Death 2.0
Or

Spanish flu 2020

台灣做Asia no.1

俄羅斯統一歐洲 取代美國

佢地接受嘅資訊都好似好有限咁
同埋聽得多fake news以為同流感差唔多無咩擔心
結果一打到黎都毫無準備
仲要鬼佬好難唔去大型活動同平日衛生習慣又麻麻
我諗好難收科啦

我一早講過根本歐美先大鑊

我覺得今次武漢肺炎歐美會好大鑊

提下所羅門，保住美國就得
歐洲仆街就好

之前好多連登仔崇拜既日本都仆晒街